有冇人覺得自己好樣衰冇資格拍拖

有時照鏡都睇自己唔順眼
眼細鼻大 嘴型又怪
塊面三尖八角 咩表情都咁柒
頭髮又得返幾條
仲要生得矮（16x）
就算有異性主動揾自己
都覺得人地係有目的不懷好意

唉屌又一年喇

2021，請改善，謝謝

2019夠咁講啦

咩都唔好講 攬住我

2019先17碎-.-

Me

死gaylow

你有頭髮＋肉地贏咗一半

同意

女仔樣衰咪仲慘

成日覺得自己好樣衰

只可以喺自己嘅現有條件下努力
甩頭髮就食藥（食緊）同剪短
一家要減少對自己嘅憎恨
先會過得快樂啲

照鏡都冇資格

你個名唔好殲滅我，俾條生路我行OK？

拍拖唯一方法就係死咗佢換過個殼

如果你有口才 可以彌補你嘅缺點

性格問題多啲
見到身邊好樣遠既都有女朋友

你係男定女

我

一樣
照完鏡心情會變得好低落

屌你老母你有180

顯得自己更7成條街d人都見到自己個柒樣

啲女起碼會貪你夠高有安全感

瘦撚